最近識咗個sporty嘅絲打，係咪主流都會揀游水踩單車同溜冰

游水 我個人就麻麻哋
踩單車 可以勁到甩尾
溜冰 識向前唔識停

見大交合難得嚟緊好好天
諗住毒撚勇敢約一次絲打
但又唔知做咩好，有冇巴絲俾吓意見

不過我又冇泳鏡又冇頭盔同護墊
一次過買會唔會好奇怪

行山

護墊

淨係行過乜李好得唔得

唔係叫護墊咩

笑死我

用開whisper

呢個好用？
有冇分咩部份咁

介紹比我啦，我同過去游

咁你想買日用定夜用？

啲人話游水睇女最好
一嚟睇素顏
二嚟睇身材

冇全日㗎咩
點解分日夜用咁弱智

你居然睇晒佢打嘅嘢

成篇淨係睇咗護墊2隻字

有 夜用仲有分正常夜用同特長夜用
睇下你想有幾多保護咁

負評上一頁

善用不推文

最基本得唔得

呢種女人係咪痴撚線

浪費咗一分鐘

sorry早知唔撳入嚟

個人認為
游水最後會變成各有各游 冇咩交流㗎喎
反而踩單車或者踩冰可以傾下計